望住老公訓覺，你問我答

老公訓到擘大個口

想唔想扑野

香港男男結得婚咩？

未想扑野住，不過想摸吓佢大香腸

我同我老公用同一個acc

啜佢碌野 睇下佢會唔會揚訓

佢攬住好多張被，完全搵唔到條腸

含返醒佢

圖

搵唔到條腸點含

比D被包實

拍醒佢